====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque je propose un quartier avec des rues , de multiples entrées , une mixité , des commerces , les promoteurs me répondent : « C ' est intéressant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

